美國呢排靜左咁多既 制裁招數似係雷聲大雨點小

延期嘅延期 啲招數開始減辣
減晒速
係時候要靠自己啦

大選完咪知

樓主快走, 你好快比人五毛block